就快帶咗成年口罩 大家有咩得著？

成年都冇病過

心理作用者 咪又係日日有人確診
根本鳩帶口罩

皮膚好咗，氣管敏感無發作

女人無左個嘴同鼻可以咁撚正

多咗好多靚女

未成年 仲帶緊小童口罩

第一眼會望對波先。
感覺自己對對波既要求高左。

暗瘡好多

戴咗口罩咁耐，冇刷牙咁耐

戴咗成年口罩先知道戴口罩係冇用嘅 疫情根本就唔會消失
香港人係時候反思應該同武漢肺炎共同生活

帶到耳仔損左

個鼻多左鼻屎

塊面生粒粒生唔停

多咗女偷望我

移動文宣（黃色口罩）

熱得滯。成個口罩濕晒

多左好多靚女

無人話過戴完口罩d virus會消失
從來戴口罩係減低你中既機會姐
你有無中到先 無中即係戴口罩可以話係有用既

多咗好多靚仔

啲環保L唔見哂

只可以話減慢左傳播速度
根本你可以預期到你要戴口罩一世

下巴多暗瘡到試咗好多唔同嘅治暗瘡/暗瘡印產品

皮膚差左wor
由朝焗到晚

鼻敏感好咗

人地講緊感冒個啲呀

即係有用囉
睇歐美多人唔戴就證明左好大分別
同埋遲早有疫苗既
其實傳染病不嬲都有架啦 又唔使咁悲觀

成年冇傷風感冒都係心理作用

1次醫生都無睇過

成日撞到d ex

好爽皮
可以長期無表情
又唔會比人覺得我黑面

可以長時間西面

皮膚敏感

Up尻住塊面皮膚反而好左？

公司表示成年冇人SL過

勁驚喺條街遇到個ex
同埋開始覺得藍色口罩好悶

可以西面 有自信左
生粒粒多左屌

唔洗笑

以前日日剃鬚，宜家幾日先剃一次。唔係有比較緊要嘅飯局都唔剃

終於可以當住上司面用口型叫佢一聲仆街

KF94真心好用

就快唔記得咗原來以前嘅生活係唔洗帶口罩

點先可以無咁口臭

喉嚨無痛 鼻敏感無發

我依3-4個月個個月感冒

以前每隔3、4個月就會感冒，次次病都好辛苦
戴左口罩同出完街返到屋企立即沖涼
而家成年都無病過，其實比以前健康左
暫時都無生豆豆，因為皮膚屬乾性
但不自覺地飲水少左

見字飲水坐直腰

鼻敏感少左
條街多左靚女
可以當面做口型屌老細
可以係條街度口upup 唱歌